黃家駒 張雨生

有冇人覺唔覺佢地兩個好相似，又係極具才華，又試過經歷低潮期，又係喺同一個年齡英年早逝

推推

推

連登冇人聽佢地兩個啲歌？

聽過黃家駒 ge歌 無聽過張雨生

張雨生音域好高
華人歌手界應該無邊個真音有佢咁高

超鍾意張雨生，把聲靚到

沒有煙抽的日子

我期待個副歌部分，我諗冇人可以超越到佢 佢轉音技巧都好撚癲

試聽一聽，好鬼正

佢啲真音超透力好強，除咗佢，冇聽過其他歌手可以唱高音可以輕鬆到好似飲水咁

巴打識貨貨

有無推薦

兩個死因都有可疑

Btw 駒迷

如果你冷

因為蕭敬騰翻唱過，所以識

林志炫都唔夠當年張雨生黎

問題係林志炫都係怪物級

仲要原來係王丹作詞唔係情歌咁簡單

林志炫後天, 張雨生先天

唱歌機器

大海 呢？

大海同我期待已經夠你聽一世

林志炫啲假音又係無人能比，音色靚撚到hihi